覺唔覺香港政府冇撚用？

1）樓價問題
2）青年向上流問題（成班老屎忽）
3）通脹遠高於人工 （10年人工同而家差唔多）
4）人口嚴重老化 但安老設施 人才不足 eg 護士
5）大學學歷貶值 學校浪費左社會資源 但培養唔到社會需要嘅人才
6）社會各階層予盾加劇
7）無視社會民怨 eg財政預算案完全忽視 N無人士
8）鼓勵增加大學學歷人口 但提供唔到相應職位俾大學生 讀完大學仲要成身學債
9）出生率不足係因為香港結婚生仔成本高令人卻步 政府不單不從根本解決呢個問題 反而本未倒置 引入新移民

覺
唔覺

因為香港政府並不屬於香港人，佢只係中共走狗。

發夢睇有一篇小說寫過，所以要推翻香港政府，包括基本法。

再加上 上左岸班人
係wfc你
門前雪

infinity loop
香港無得救

唔係有冇撚用, 個政府根本唔係為你啲蟻民服務, 只係為權貴、既得利益集團辦事

咪係囉,好稱職下
只係多數香港人搞錯左政府係為自己服務啫

所謂主權移交,都係左手交右手啫,仍然係殖民地